<resources>
    <string name="app_name">AnimationTransaction</string>
    <string name="_yasuo">
        Khi còn nhỏ, Yasuo thường tin vào điều những người trong làng đồn đại về mình: trường hợp tốt nhất, sự tồn tại của anh là sơ suất của thần linh; trường hợp xấu nhất, anh là sai lầm không thể cứu vãn.

Lời đồn nào cũng có một phần sự thật. Mẹ anh là một góa phụ một mình nuôi nấng con trai thì người đàn ông lẽ ra sẽ là cha Yasuo bước vào đời bà như cơn gió mùa thu. Và, khi mùa đông phủ tấm màn lạnh lẽo lên gia đình nhỏ ấy, ông cũng đi mất.

Dù anh trai Yasuo, Yone, có mọi điều Yasuo không có—kính trọng, cẩn thận, lý trí—cả hai lại không thể tách rời. Yone thường xuyên bảo vệ Yasuo khỏi lũ trẻ hay trêu chọc. Song, bù lại cho sự thiếu kiên nhẫn, Yasuo lại có quyết tâm sắt đá. Khi Yone vào học trường dạy kiếm nổi tiếng trong làng, Yasuo đi theo, chờ đợi bên ngoài dưới cơn mưa mùa, cho đến lúc các sư phụ chịu thua và mở cổng.

Trước sự khó chịu của các đồng môn, Yasuo thể hiện được tài năng thiên bẩm, và trở thành môn đồ duy nhất suốt nhiều thế hệ thu hút được sự chú ý của Đại Sư Souma, người cuối cùng nắm giữ phong tuyệt kỹ huyền thoại. Ông già thấy rõ tiềm năng của Yasuo, nhưng dạy dỗ anh học trò ngỗ nghịch này không khác gì kiềm chế cơn gió xoáy cả. Yone năn nỉ em trai gạt kiêu ngạo sang bên, anh đưa cho Yasuo một hạt phong, bài học tối cao về sự khiêm nhường. Sáng hôm sau, Yasuo chấp nhận làm môn sinh, và vệ sĩ riêng, cho Souma.

Khi tin quân Noxus xâm lược truyền đến trường, nhiều người thấy sục sôi trước trận đánh vĩ đại ở Placidium xứ Navori, và háo hức muốn tòng quân. Yasuo khao khát góp lưỡi kiếm của mình cho đại nghĩa, nhưng dù cho các đồng môn đã ra trận hết, anh vẫn bị bắt ở lại bảo vệ các trưởng lão.

Cuộc xâm lược biến thành chiến tranh. Cuối cùng, vào một đêm mưa tầm tã, tiếng trống hành quân của Noxus vang tới từ thung lũng gần đó. Yasuo rời vị trí, tin tưởng một cách ngu ngốc rằng mình có thể xoay chuyển cục diện.

Nhưng chẳng có trận đánh nào—chỉ có một nghĩa địa hàng trăm thi thể Noxus và Ionia. Có thứ gì đó kinh khủng và phi tự nhiên đã diễn ra tại đây, thứ gì đó mà không một lưỡi kiếm đơn độc nào đủ sức ngăn chặn. Dường như cả vùng đất đã bị nó làm ô uế.

Choàng tỉnh, Yasuo quay lại trường và bị các môn sinh còn lại bao vây. Đại Sư Souma đã chết, và Yasuo thấy mình không chỉ bị kết tội không hoàn thành nhiệm vụ, mà còn tội sát nhân nữa. Anh nhận thấy hung thủ thật sự sẽ không thể bị trừng phạt nếu mình không mau chóng hành động, nên đã mở đường máu trốn thoát, dù biết thế càng khẳng định tội danh của mình.

Giờ anh là kẻ trốn chạy trên mảnh đất Ionia tan hoang vì chiến tranh, tìm kiếm bất kỳ manh mối nào dẫn anh tới chỗ thủ phạm. Trong lúc đó, anh vẫn bị những đồng đội săn đuổi, dồn vào những trận chiến sinh tử. Đây là cái giá anh sẵn lòng trả, cho đến khi người anh sợ nhất ra tay—anh trai Yone của anh.

Trận đấu của họ diễn ra đầy danh dự. Khi hai lưỡi kiếm gặp nhau, Yone không thể chống lại và, chỉ bằng một đường kiếm, Yasuo đã hạ anh trai mình.

Anh cầu xin tha thứ, nhưng trong cơn hấp hối Yone đã bảo phong tuyệt kỹ gây nên cái chết cho Đại Sư Souma, và Yasuo là người duy nhất biết điều đó. Rồi anh ta nhắm mắt trước khi kịp nói thêm bất kỳ điều gì.

Chẳng còn sư phụ hay anh em, Yasuo lang thang qua những ngọn núi, chìm trong cơn say cho quên nỗi đau và mất mát, như một thanh kiếm không còn vỏ. Giữa cảnh tuyết trắng, anh gặp Taliyah, một phù thủy đá từ Shurima đang chạy trốn quân Noxus. Ở cô bé, Yasuo thấy một học trò lạ kỳ, và ở anh, một người thầy còn kỳ lạ hơn nữa. Anh chỉ dạy cho cô cách sử dụng quyền năng của mình.

Thế giới dấy lên tin đồn về sự trỗi dậy của một hoàng đế thần thánh ở Shurima. Yasuo và Taliyah chia tay, anh tặng cô bé hạt phong quý giá của mình, cuối cùng cũng đã học được bài học quan trọng ấy. Khi cô bé trở về sa mạc quê hương, Yasuo khởi hành về làng, quyết tâm sửa chữa những sai lầm của mình…


Bên trong bốn bức tường đá của hội sảnh, cái chết của Trưởng lão Souma được chứng thực chỉ là một tai nạn, do kẻ lưu đày Noxus có tên Riven gây ra—và vì điều đó mà cô vô cùng hối hận. Dù vậy, Yasuo vẫn không thể tha thứ cho lựa chọn rời bỏ vị trí, và tệ hơn, chính lựa chọn đó rốt cuộc đã dẫn đến cái chết của Yone.

Tới tận bây giờ, Yasuo vẫn lãng du khắp Ionia, mặc cảm tội lỗi của anh là thứ duy nhất kìm giữ ngọn gió tự do.

    </string>
    <string name="_vayne">
        Shauna Vayne, một thợ săn quái vật đáng sợ và không mệt mỏi, đã thề dành cả đời truy lùng con quỷ sát hại gia đình cô. Trang bị cây nỏ đeo nơi cổ tay, cùng một trái tim ngập tràn khát khao báo thù, Vayne chỉ thực sự hài lòng khi hạ gục những kẻ sử dụng nghệ thuật hắc ám hay những tạo vật của nó.

Là con gái duy nhất của một cặp vợ chồng Demacia giàu có, Vayne được hưởng vô số đặc quyền. Gần như cả thời thơ ấu, cô say sưa với những thú vui đơn độc – đọc sách, học nhạc, sưu tập côn trùng ở khoảng đất xung quanh dinh thự. Thời trẻ, cha mẹ cô du hành khắp Runeterra, nhưng định cư tại Demacia sau khi hạ sinh Shauna bởi người dân nơi đây quan tâm đến nhau nhiều hơn bất cứ chốn nào.

Không lâu sau sinh nhật thứ mười sáu của Vayne, cô từ một dạ tiệc mùa hè trở về và chứng kiến cảnh tượng cô sẽ không bao giờ quên.

Một phụ nữ có sừng với vẻ đẹp không lời nào tả xiết đang đứng đó, trước thi thể đẫm máu của cha mẹ cô.

Vayne hét lên trong đau đớn và kinh hoàng. Trước khi biến mất, con quỷ ngó xuống cô gái trẻ, một nụ cười ghê rợn đầy dục vọng thoáng hiện.

Vayne cố gạt những sợi tóc bết máu ra khỏi đôi mắt của mẹ, nhưng nụ cười ám ảnh đó cứ bám lấy tâm trí cô. Kể cả khi cô đang run rẩy vuốt mắt cho cha – miệng ông vẫn mở rộng, kẹt cứng trong thời khắc hoảng loạn cuối cùng – nụ cười của con quỷ đã ngấm vào suy nghĩ cô.

Nụ cười sẽ khiến hận thù cuộn chảy trong huyết quản Shauna suốt những ngày còn lại trong đời.

Vayne cố gắng giải thích chuyện đã xảy ra, nhưng không ai thực sự tin cô. Chuyện một con quỷ hoành hành – giữa vương quốc Demacia được phòng ngự cẩn mật trước ma thuật ở khắp mọi nơi – quá hoang đường để nghĩ tới.

Vayne biết rõ hơn họ. Từ nụ cười kia, cô biết con quỷ sẽ ra tay lần nữa. Cả những bức tường cao ngất của Demacia cũng không thể ngăn ma thuật hắc ám len lỏi qua từng kẽ nứt. Nó có thể ngụy trang dưới đủ hình dạng xảo quyệt, hay ẩn nấp nơi góc tối, nhưng Vayne biết nó có tồn tại.

Và cô đã sợ hãi đủ rồi.

Vayne có trái tim đầy căm thù và đủ tiền để trang bị cho một đội quân nhỏ, nhưng chẳng đội quân nào dám theo cô đến nơi cô sẽ tới. Cô cần học mọi thứ về ma thuật hắc ám: Làm sao để theo dấu nó. Làm sao để ngăn chặn nó. Làm sao để tiêu diệt những kẻ sử dụng nó.

Cô cần một sư phụ.

Cha mẹ cô đã kể chuyện về những chiến binh đã chiến đấu chống Băng Phù Thủy ở phương bắc xa xôi. Suốt nhiều thế hệ, họ đã tự bảo vệ mình trước những thế lực cô không thể hiểu nổi và cả đám tay chân hắc ám. Vayne biết đây sẽ là nơi cô tìm kiếm người dẫn dắt. Cô trốn khỏi người bảo hộ được chỉ định và mua vé tàu đến Freljord.

Ngay khi đến nơi, Vayne tìm kiếm một thợ săn quái vật. Cô đã làm được, dù không theo cách dự kiến. Trên đường băng qua khe núi băng phủ, Vayne dẫm trúng một bẫy băng xếp đặt cực kỳ thông minh. Ngã xuống tận đáy hố lởm chởm băng đá, Vayne ngước lên và thấy một con quái băng dữ tợn đang liếm môi nhìn chằm chằm vào con mồi nó bắt được.

Cái lưỡi xanh khổng lồ rũ xuống khi một mũi giáo vút qua không khí, xuyên thẳng vào đầu con quái băng. Nó nhào xuống hố, buộc Vayne phải lộn sang bên vừa kịp lúc để tránh bị nghiền nát. Một vũng máu và nước dãi chảy ra, dính nhớp dưới đôi ủng cô đang mang.

Cứu tinh của Vayne là một phụ nữ trung tuổi vóc người to lớn có tên Frey. Bà băng bó vết thương cho cô bên đống lửa trại ấm áp bập bùng cháy giữa hẻm núi giá lạnh. Frey kể cho cô về cuộc đời chỉ dành để chống lại lũ tay chân của Băng Phù Thủy, những kẻ đã sát hại đàn con của bà. Vayne khẩn cầu bà nhận mình làm đồ đệ và dạy cô cách theo dấu đám sinh vật hắc ám trên thế giới này, nhưng bà không mảy may hứng thú. Vayne sặc mùi quyền quý và tiền bạc, chẳng thứ nào trong đó giữ cho răng bạn nghiến chặt hay dao bạn sắc bén qua những trận chiến mệt nhoài.

Vayne không chấp nhận câu trả lời của Frey và thách bà đấu tay đôi: nếu cô thắng, Frey phải dạy cô. Nếu cô thua, cô sẽ lấy thân làm mồi nhử bọn tay sai của Băng Phù Thủy để Frey có thể tập kích chúng. Vayne không nghĩ ra lý do nào để có thể chiến thắng – tất cả những gì cô tập luyện là một buổi chiều tập đâm kiếm trước khi mệt lử vì phải chiến đấu với một tay để sau lưng  – nhưng cô không chịu bỏ cuộc. Đáp lại dũng khí của Vayne, Frey ném tuyết vào mắt cô và dạy cô quy tắc đầu tiên khi săn quái vật: đừng chơi công bằng.



Frey thấy trong Vayne lòng quyết tâm đến bà cũng phải kính trọng. Cô gái còn cả chặng đường dài mới trở thành một đấu sĩ, nhưng mỗi lần Vayne gượng dậy với cơ thể bầm dập để tiếp tục cuộc chiến, Frey lại thấy rõ hơn một chút nàng thợ săn ghê gớm tương lai. Thua về trình độ, nhưng không kém về tinh thần, Vayne van nài Frey một lần cuối: gia đình của cả hai đều đã mất. Frey có thể dành phần đời còn lại đuổi theo lũ quái băng đến khi có một con lấy đầu bà, hoặc bà có thể dạy cô. Cùng nhau, họ có thể tiêu diệt gấp đôi số quái vật. Cùng nhau, họ có thể cứu được gấp đôi số gia đình khỏi nỗi đau họ từng nếm trải. Frey thấy nơi mắt Vayne cùng lòng căm thù và mất mát đã cháy bỏng trong bà bao năm nay.

Frey đồng ý đi cùng Vayne về lại Demacia.

Họ xuôi về phương nam, cải trang cho Frey để qua mặt lính biên phòng Demacia. Khi đã yên vị trong dinh thự của Vayne, họ bỏ nhiều năm tập luyện. Mặc cho hàng dài những người đến cầu hôn, Shauna chẳng quan tâm đến gì khác ngoài các buổi huấn luyện cùng Frey. Qua đó, cả hai trở nên cực kỳ thân thiết.

Frey dạy Vayne kiến thức cơ bản về ma thuật hắc ám, bọn quái thú được triệu gọi, và những bùa phép tà ác. Vayne khắc sâu từng lời chỉ bảo của Frey, nhưng cô hơi băn khoăn khi bà chưa từng giải thích làm sao bà biết chi tiết đến thế về thứ độc địa này.

Nhờ đội lính canh đầy cảnh giác cùng loài cây kháng ma thuật mọc khắp vương quốc, lũ sinh vật hắc ám hiếm khi lai vãng bên trong tường thành Demacia. Vì vậy, hàng đêm Frey và Vayne phải đi săn trong các khu rừng gần biên giới. Vayne có được chiến công đầu – một quái thú khát máu chuyên rình rập lái buôn – khi mới mười tám tuổi.

Đứng trên xác con vật, một thứ khác trong Vayne được đánh thức: sự khoái trá. Máu nóng cuộn chảy, sục sôi phục hận và bạo lực, cô thích thú với cảm giác đó.

Vayne và Frey săn lùng bọn sinh vật hắc ám nhiều năm liền, sự tôn trọng họ dành cho nhau lớn dần sau mỗi chiến tích. Một ngày, Vayne nhận ra mình coi Frey như mẹ, nhưng tình cảm gia đình của cô bị trói buộc quá sâu đậm cùng đớn đau và thương tổn. Vayne cố chống lại chúng, như chống lại bất kỳ quái vật nào muốn làm hại cô.

Hai người đi khắp Valoran, tới tận khi những câu chuyện trong lữ quán miền sơn cước đến tai họ, thì thầm về một ác quỷ có sừng mang vẻ đẹp đầy mê hoặc. Theo lời đồn, nữ quỷ đó đang khá bận rộn: ả lập ra một giáo phái để thu hút các tín đồ răm rắp tuân theo mệnh lệnh. Người ta sẽ đi lên những ngọn đồi, rồi bặt vô âm tín. Nghe nói các đại tư tế của giáo phái xây một thánh điện bên rìa vách núi, nơi chúng chuẩn bị lễ hiến tế cho ác quỷ. Cuộc săn của Vayne và Frey ngay lập tức bắt đầu.

Trong hành trình tiến vào những ngọn đồi dưới sự che chở của màn đêm, Vayne thấy mình bị phân tâm. Lần đầu tiên kể từ khi họ đi chung, cô thấy lo cho Frey – lo rằng cô có thể mất đi người mẹ thứ hai. Trước khi Vayne kịp thú nhận nỗi sợ, một tư tế của nữ quỷ phóng ra khỏi bụi rậm, vung chùy đập vào vai cô.

Vayne bị thương nặng. Frey ngần ngừ trong thoáng chốc, rồi mắt bà lóe lên sắc thép đầy quả quyết khi xin lỗi cô và biến thành một con sói Freljord khổng lồ. Vayne kinh ngạc chứng kiến Frey – trong dạng thú – xé toang cổ họng tên tư tế bằng một cú khợp hàm sấm sét.

Thi thể tên tư tế nằm dài dưới chân Vayne khi Frey hoàn hình về dạng người, nhưng ánh mắt đã tiết lộ con thú đang sợ hãi bên trong. Bà giải thích, sau cái chết của gia đình, bà đã trở thành vu sư, kêu gọi lời nguyền ám lên chính bản thân để đổi lấy sức mạnh biến hình nhằm chống lại Băng Phù Thủy. Nghi thức đó cần tới ma thuật hắc ám, nhưng bà quyết định hy sinh để bảo vệ…

Vayne bắn mũi tên xuyên qua trái tim người đồng hành trước khi bà kịp nói thêm lời nào. Mọi tình cảm từng có tan biến ngay khi cô khám phá ra thân thế thực sự của bà. Một giọt lệ đọng trong mắt Frey khi bà gục xuống, nhưng Vayne không bận tâm – hơi ấm họ từng sẻ chia đã chết cùng bà rồi.

Còn nhiều giờ nữa mới đến bình minh, nghĩa là còn nhiều giờ nữa để tiếp tục cuộc săn. Vayne chỉ nghĩ đến nữ quỷ. Cô sẽ tận hưởng niềm vui hạ gục ả. Và tất cả những kẻ sắp tới nữa. Thế giới ngầm của Runeterra sẽ khiếp sợ cô, như cô đã từng sợ chúng.

Lần đầu tiên kể từ lúc cha mẹ bị sát hại, Vayne mỉm cười.
    </string>
    <string name="_vayne_1">Thợ săn bóng đêm</string>
    <string name="_yasuo_1">Kẻ bất dung thứ</string>
    <string name="_thresh_1">Cai ngục xiền xích</string>
    <string name="_thresh">
        Tên ác ma kinh hoàng được biết đến với cái tên Thresh trước đây từng là một gã đơn giản, nếu không muốn nói là nhút nhát. Trong một thời kỳ mà lịch sử đã bị quên lãng từ lâu, hắn ta là một cai ngục cấp thấp của một giáo hội hiến mình cho việc thu thập và bảo vệ tri thức. Giáo hội này được hình thành nơi Quần Đảo Thiên, một nơi được ẩn giấu và bảo vệ khỏi thế giới bên ngoài bởi một màn sương mỏng ma thuật.

Giáo chủ đã biết đến Thresh thông qua hàng năm trời hắn phục vụ tại hội, và giao cho hắn nhiệm vụ canh giữ một kho tàng bí mật bên dưới thành phố Helia. Địa điểm đó lưu giữ vô số những món cổ vật nguy hiểm được canh giữ nghiêm ngặt. Với ý chí cực kì mạnh mẽ và làm việc có phương pháp, Thresh phù hợp một cách hoàn hảo cho công việc này… dù vậy, bản chất tàn độc của hắn đã được những đồng nghiệp để tâm đến. Dù mọi thứ vẫn chưa đi đến mức giết chóc - ít ra là không ai chứng minh được điều đó - hắn luôn bị những người còn lại xa lánh.

Dần dần, rõ ràng rằng công việc được giao cho hắn chỉ là một cách để tách biệt hắn khỏi những người còn lại, ngăn cản hắn nhận được sự công nhận mà hắn nghĩ rằng mình xứng đáng. Nhiều năm trời trôi qua trong bóng tối, nỗi ganh tị và căm hận ngày càng được nuôi lớn bên trong những hành lang dài dằng dặc, nơi hắn thường xuyên đi tuần với chiếc lồng đèn trong tay, và với người bạn đồng hành duy nhất là những ý nghĩ phẫn uất trong tâm trí.

Cơ hội của hắn cuối cùng cũng đa đến, khi đội quân của một gã vua điên loạn chọc thủng màn sương che phủ, và cập bến trái phép nơi bờ biển của Quần Đảo Thiên.

Một cách bí mật, Thresh thích thú trước sự giết chóc diễn ra sau đó. Gã vua điên kia bị ám ảnh với việc hồi sinh cho hoàng hậu đã chết của lão ta - và chính Thresh đã dẫn lão đến Suối Nguồn Sự Sống trong truyền thuyết.

Không ai ngoài những thành viên kỳ cựu nhất của giáo hội được phép bước vào hầm ngục bí mật nơi chứa Nguồn Nước. Giờ đây, với những chiến binh mạnh mẽ nhất của nhà vua ở ngay sau lưng, Thresh bật cười một cách thích thú khi chứng kiến những vệ binh canh giữ ngôi đền thiêng bị giết sạch trước mắt hắn. Hắn tin rằng, cuối cùng hắn đã nhận được thứ mà hắn hằng xứng đáng.

Chỉ những người có mặt tại đó mới có thể kể lại điều gì đã thực sự diễn ra khi nhà vua đặt xác chết vô hồn của vợ mình vào trong dòng nước, nhưng hậu quả của việc đó đã khiến cả Runeterra rung chuyển.

Một luồng năng lượng hắc ám khổng lồ bùng nổ, bao phủ lấy Helia và nhanh chóng nuốt trọn Quần Đảo Phước Lành, và màn sương trắng đã từng bảo vệ họ giờ đây bị hắc hóa và săn đuổi điên cuồng. Mọi sinh vật sống trên đường đi của nó bị quét sạch ngay lập tức, nhưng những linh hồn bên trong thì không như thế, họ mắc kẹt trong một hình dạng khủng khiếp nằm giữa sự sống và cái chết. Thresh là một trong những kẻ đầu tiên bị nuốt trọn… nhưng thay vì kêu la trong đau đớn như những người khác, hắn vui mừng vì điều đó.

Hắn trỗi dậy từ sự tuyệt diệt, từ Đại Suy Vong, và trở thành một linh hồn kinh tởm, thích thú trước cơ hội được tiếp tục những đọa đầy kẻ khác của mình mà không sợ bị trả thù, được giải phóng khỏi những ràng buộc của đạo đức.

Nhiều thập kỷ, và rồi thế kỷ trôi qua, hình dạng siêu nhiên của hắn dần biến đổi theo tâm tính hiểm độc và tàn bạo trong hắn. Trong sự thích thú, Thresh nhận ra rằng những linh hồn bị mắc kẹt trong màn sương chỉ còn giữ được một phần nhỏ nhân tính trước đây của họ - ngay cả đối với những kẻ xâm lược mạnh mẽ nhất, như Hecarim hay Ledros - trong khi nguồn sức mạnh của hắn vẫn không ngừng tăng tiến.

Với khao khát săn đuổi những kẻ hắn xem là linh hồn hạ đẳng, những nạn nhân của Thresh luôn là những kẻ phải chịu nỗi thống khổ khủng khiếp nhất. Dù sự kiên định, chống trả hay đức tin của họ có lớn đến mức nào đi chăng nữa, hắn cũng sẽ dần phá hủy họ một cách chậm rãi nhất có thể, bằng cách khai thác những điểm yếu, hay những nỗi sợ trong họ, và chơi đùa với họ cho đến tận cùng. Chỉ khi cuộc đời của họ bị xé nát, khi những người họ yêu thương hoàn toàn rời xa họ, khi những mục tiêu đã không còn và chút tia sáng hi vọng le lói còn lại vụt tắt, chiếc móc sắt của Thresh mới kéo họ vào trong nỗi đọa đầy bất tận của hắn.

Dù vậy, cái chết cũng không phải là ân huệ cuối cùng, bởi hắn sẽ xé toạc những linh hồn mà hắn hạ sát - giam cầm họ vào trong chiếc lồng đèn ma quái, buộc họ phải chứng kiến sự tàn độc của hắn đời đời kiếp kiếp.

Chỉ có một linh hồn duy nhất có thể thoát khỏi sự giam cầm của hắn.

Senna, một trong những “Vệ Binh Ánh Sáng”, đã chết một cách vô ích khi phải đối đầu với Thresh bên trong một kho tàng ma quái đã bị lãng quên. Người chồng của cô ta, Lucian, đã bỏ ra nhiều năm liền điên cuồng theo đuổi tên ác ma tàn bạo, và gần như bị ám ảnh bởi cuộc săn, cho phép nỗi đau buồn và cơn thịnh nộ hoàn toàn nuốt chửng anh. Đối với Thresh, đó chẳng khác gì một niềm vui.

Dù vậy, ngay trước khi hắn có thể bắt giữ linh hồn của Lucian, một đòn đánh chí tử đã chọc thủng chiếc lồng đèn của Thresh, và giải phóng cho Senna bên trong.

Thích thú trước sức mạnh từ mối liên kết phàm trần giữa họ, hắn đã quyết định ban cho họ một chút chiến thắng nho nhỏ và chẳng nghĩa lý gì, biết rằng trò chơi ánh sáng và bóng tối giữa họ còn lâu mới kết thúc…
    </string>
</resources>